蕭生：歐洲疫情已到最黑暗時刻？？

無記錯 蕭生話歐美人住得疏, 唔會爆到Chinna咁

咁咪住得密嘅中